［現實版關禮傑］紅磡天台屋遭縱火 南亞漢企晾衫架躍飛隔離樓逃生

周三（3日）晚上約11時，紅磡華豐街7至9號一座唐樓，唐八樓天台後樓梯起火，並四處漫延，波及旁邊一間鐵皮屋，濃煙衝天，更一度傳出爆炸聲，約40名居民疏散至樓下暫避。消防到場後動用兩喉兩煙帽將火救熄，無人受傷。火警於35分鐘後救熄，調查後發現有4處火頭，包括梯間及天台，認為有可疑，交警方跟進。

網上有片段拍攝到天台一名南亞居民無路可走驚險一刻。片段所見，當時該南亞漢身處最高層，火勢包圍下無路可走，只能危站大樓邊緣的晾衫架。然而火勢越來越大，即使消防試圖從樓下射水灌救亦無補於事。

最後該南亞漢冒險一跳，由晾衫架飛躍過隔離華豐街6號的較低樓宇，兩座樓宇之間相距約3米，幸最後安全著陸於對面天台。有居於同一大廈數年的居民表示，未曾見過該南亞漢，但警方調查後，證實他為大廈住戶。

以前嘉利大火有條友喺窗邊飛身撲埋去雲梯度爬落街，潛能真係要逼出嚟

連登仔：其實唔難

關禮傑

嘉利大火真係好撚恐怖，唔搏下跳出去監生燒死仲痛苦

玩開Parkour?~?!?!

呢張第一次睇

好撚勁